ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (45)

導演Post 23：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！
導演Post25: 結局後公開Yeesa ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

@麥可怡hater

香港打卡地圖 更新@13/3 12:30

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
1. Ryan&Yessa返屋企行嘅一段路、買魚蛋7-11、食魚蛋自助洗衣店：
#130
2. 辰叔文具店、土瓜灣版721、Ryan屋企樓下
#456

香港島部分：
1. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

2. 書店
華洋書莊 Books & Co. （by被誘捕的怜）
半山柏道10號地下

3. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
4. yeesa執狗後巷 (第1集)
第一街同大道西 Burger Joys 西營盤附近
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun

5. Fiona 落仔醫院 (第6集)
外景係上環東華醫院

6. Sam...Sam...餐廳 (第4集)
Table (by醉愛Alita)
網址:
地址: 上環文咸東街22-26號柏廷坊8樓
7. Nick Tong花生敏感餐廳
Nectar
網址:
地址: 中環荷李活道108號聚賢居地下D號舖

九龍&新界部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)
旺角TOP 5樓 LAB EAT Restaurant & Bar

2. 送USB樓梯 (第8集)
油麻地眾坊街 中華書局附近

3. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

4. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

5. 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
長沙灣深盛路 （by醉愛Alita)

6. 神聖幾何嘅基地

文錦渡路 (by醉愛Alita)
7. Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
九龍塘歌和老街兒童遊樂場 (by出前大丁)

未搵到：
1.) Ryan 屋企
2.) Fiona 落仔醫院 (第6集) （室內景未搵到）
3.) Ryan Yeesa傾心事樓梯位（麥可怡hater比hints係土瓜灣）

Crew提示：
1/2 你地應該估唔到

日本朝聖 @on079 @北海道神宮 @Rhee @妻夫冒充
更新@13/3 19:35

第一集“醫院”

札幌市立大学 桑園キャンパス 看護学部

第一次穿越嗰條橋

電車站

酒店
Fairfield by Marriott Sapporo (former: Sapporo Tobu Hotel)

二条市場

澡堂 ： 美春湯

便利店 sellsers 大谷地店

創成川通/札幌電視塔/大通公園一丁目

神社 多賀神社

19年yeesa糖魔地點

北海道醬油釀造株式会社
札幌市東區苗穗町2-3-1

2017年yeesa見到自己撞車嗰條街

車禍條路

YEESA打電話(唔係機場黎) 係札幌駅對出

RYAN聽電話 (亦都係香川停車聽電話 話個仔要做手術果邊)

片尾架電車嘅路線
有一段係搭JR去小樽方向,經過発寒中央駅附近 , 會見到札幌市はっさむ地区センター 同埋 札幌市役所 子ども未来局子ども育成部発寒小ミニ児童会館 .

另外一段：函館本線小樽築港-錢函

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

港生活落credit呀仆街

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

@yeesa_cheung ig精華

吳海昕世界第一！

cr: chok巴

@Chok巴

@mrtn 1117
[拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集

● 一共 8 幅
● 1920 x 1080
● 整走咗贊助商
● ViuTV 水印搬到右下角

Google Drive download

內有一個 sub-folder，有大結局最後影住《二月廿九》小說，以及刀導演話好型，回顧十集嘅 motion picture 截圖

多謝巴絲俾面 [/quote]

lm

港生活落credit

crew菲林相召喚

求刀演BU lecture zoom link

Lm

femi cheung落credit未

完

lm

佢哋完得好正

唔想完

個live陪咗我成晚

好滿足嘅兩粒鐘

Ig live後續討論

幾時再有下次

我地chok左個1002出嚟

屌 仲未肯加credit

強烈要求一星期一次live

點解上個po有1002

pushh

木

有冇講ost傾成點？

pish

hi到個木字添

sofiee真係一個好好嘅演員
好多想法
希望佢可以有多啲機會

細粒仔so cute

Sofiee真係好勁

Pin

俾人返屋企啦

咁就2個鐘
吳海昕世界第一！！

第一次睇ig live冇停過咁睇

下次live想繼續見細粒仔

陪左我兩個鐘

我都係

明星狗

真係開到45

下一次live想睇會長同Ryan拍多次床戲打交戲

唔考慮住 成本太高
如果拍番外篇 就可能以出OST為目標 由頭寫配樂 咁樣會方便啲

目標達成咗

我都係
真係睇哂兩個鐘

新po lm
下次開live希望見到劉謙天佑

平時lecture兩個鐘好似20個鐘咁
呢兩個鐘好充實

睇ig live都要咁樣雙修推po討論

sam 可能唔悶

我都覺得佢對呢樣好有熱誠

@小小咸巴 高質圖

佢肯keep住開live 開到50都有

推到Viutv 開season 2

大家可以j吓鬼故先

佢識望鏡頭

真

想sit刀演嘅lecture 應該都唔差

推到開番外篇 / 原班人馬拍新劇 / 第二季

唔會掛

好得意

頭先Sofiee又扮何已完

連登咁多痴線佬 50 真係輕鬆

一個live爆一個po啦

輕鬆！

人生第1次睇明星live

yeesa啲零食都係自己鐘意食嘅

期待下一次 live

都真ig反而多女仔

佢應該唔會照讀ppt

大家知825要寄咩畀sofiee啦

推返上黎先

仲有一筒要下星期一先有，因為係正片菲林所以要等下
都唔記得影過啲乜啦

好鐘意呢啲live，講下套劇嘅拍攝過程

: 邊得閒整PPT啫

呢度啲痴線佬趕走哂啲想join嘅絲

佢都玩埋一份
其實佢知唔知咩嚟

我想睇巴西龜做live

lm多謝crew巴打

小妹係絲

正呀

Improvise

Ig個班可能都係男扮女

做乜話自己

明星Atma

佢哋搵到會長開嘅話實得

小心d唔好自爆

不嬲唔信星座 但搵Sofiee啲野黎睇就好似見到自己咁

我都有條係度

我都係獌嚟

有會長 連登成地濕哂

波台痴線佬???

下個目標係開到100

你做乜趕人走

刀演下次搵埋兵佑會長開live

辰叔

辰叔9upper好正

你自己起佢底

咁要推到四月中
天佑月尾先返香港 再加十四日隔離

幾鍾意聽佢鳩噏，好好笑

Ig唔係可以兩個acc一齊live既咩

唔好自爆呀，呢到好多變態佬

唔好咁癲啦大佬
人哋都係打份工啫

細細粒趴係到占咗1/3畫面好正

推到幾多個post

可以

上次fb live衝出嚟特別新聞報道笑到仆街

連zoom都唔放過

下星期收到相再Po

Cap唔切

好想做隻狗

Sofiee部電話好過刀演嗰部

咁要遮實晒啲cam同mic

我又要

Yesss 所以好想佢都一齊live，成個live應該仲多人

高質

有得錫sofiee

另類自爆

Chok人推介電話叫刀演換咗佢啦

二月廿九po係痴線佬集合嘅地方

push

乜facebook個頭號fans認證咁易有架
吳海昕平行時空第一

Sofiee唔知係咪新iphone 好似wide啲

不如pin呢個

今日俾點名貼堂嘅有:chok巴、妻夫巴、hater巴

好

Like多幾個po就有

atma 錫完sofiee 返到屋企再錫刀片

細粒仔世界第一

點可以down番ig live

可能之前有錫辰叔同會長呢，交叉感染

估唔到套劇完咗之後仲有得重演

攬炒

換部11頂住先啦

好好笑

開到下套劇播

有聲

229個post

啊~

舊電話掉出去畀細粒仔接

二月廿九特別企劃

出嚟啦細粒仔

Ruby close

老牛聲

啱啱睇到一樓，係唔係特登

又有新名

我啱啱先見到

牙~

全世界都有新名

咩事

我曾經識人讀Ling U傳理
佢話而家好多網上新聞都係intern出
又急又要快 好多時編輯都冇睇過就出
錯別字 或者用錯成語呢啲成日都會有

以家沖!!!

瑜珈聰

妖

整返張圖好喎

瞓先 聽日扮工再上嚟

香片、松妓、餘家聰、家駿

最早期係啱㗎喎
邊個多手改過嚟?

瑜珈操

破壞晒會長形象

我覺得會長要配巴西龜咁先好睇
下次不如試下Yeesa 會長 巴西龜 加刀導
唔知劉謙會唔會好忙黎唔到

冚蓋沖廁呀

呢排有幻愛應該難啲

好嘔心

Sofiee都有各式各樣嘅名

要支持幻愛

Load咗兩秒先get到

邊到睇live？

Yeesa ig

好掛住認真嘅會長
好想睇膠膠嘅劉謙

大約講乜好少睇咁文藝嘅片驚悶

頂

諗起呢張

好正

我覺得哩張好正，代表到可憐既yeesa

唉
知道原來呢一幕係第一場就拍
即係我地諗嘅野好可能真係諗多咗
會長真係完全唔識Yeesa啦

個場嘅940920我諗真係有呢句對白嘅
係個幾句「你唔記得啦？」先係爆肚
如果唔係場戲原本係想講乜
不過Sofiee又真係好堅抽

呢套始終係愛情劇
兩位男主又咁吸引
多女仔睇唔出奇呀

搞唔掂
睇戲睇劇咁耐都未試過對一套嘢咁著迷
好想睇到佢哋多啲live講下幕後
二月廿九世界第一

你睇完兩次live，就唔係想聽幕後野，係睇派膠，暴走

好想聽sofiee派膠

角度幾似綾瀨遙

刀演: 佢真人都膠膠地

好想睇會長同劇組開live

佢呢個樣仲細過兵佑個妹

攝影勁

求其疊埋算 瑜珈聰&魚加蔥

莫名嘅喜感

我見到

爆笑

呢個零食個廣告都好膠好好笑

Cls

靚到裂！

我都想會長開！一定好瘋狂！
不過佢都好忙吓~

呢個名正喎！

我睇live聽到呢句我都O咗咀！
嗰段戲我好感動，喊死！
佢哽咽咁講：「940920」，跟住余家聰無感，我嗰吓崩潰咗！
估唔到係第一場戲，仲要爆肚！

會長嘅形象同劉謙本身真係好唔同，不過兩個我都鍾意！
掛住佢~

真心佩服

Yeesa好可愛，真係應咗「二月廿九，食唔停口」！

Live派膠你地都咁支持，多謝哂

期待知道更多花絮同靚劇照！
仲有，我都見多啲會長~
好空虛，見唔到會長~

期待下次live

都想睇Sofiee派膠

我睇足兩個鐘

要繼續派

yeesa個手機鈴聲係咪冇得聽？

好正啊 期待繼續派膠

我要會長

快D再開啦

約到人先啦

爆唔爆到50個post 就睇你地

冇喇冇喇 係呢個平行時空Yeesa比巴西龜溝左
BTW sofiee唱歌都唔差

幾時拉埋辰叔一齊live

我都由頭睇到尾！

sit埋你堂

最鍾意睇派膠

多才sofiee

又要鬧我地叫佢松妓

開多啲大把人支持
未試過睇ig live睇足兩個鐘

Kaki真係唔會老咁

不老

Zoom

唔知佢仲有冇mon po

用佢個tv app矇撚到 有無巴打知邊度有得睇1080p

企喺最後嘅劉謙…笑容同大家都好齊好一致！勁！

你又多咗幾個個朵啦刀導

拎埋電話去廁所

戴左眼鏡個feel好似滴妹

悶到冇野睇
派下膠都好好睇

用pc睇web版，nowe 盒/chromecast

上返官網睇會好啲
tv app真係唔知點解咁矇

做crew嘅睇返都覺得勁，勁在我明明見過呢個畫面，但到剪埋先知係咁嘅結局

ViuTV 百屌成材放咗片尾曲
推到有埋其他BGM

Push

真
港劇第一次，我都係

我想要聽另一首
音樂盒OST，逐粒音彈出嚟，有無人明我講乜?

刀演佢哋條褲應該濕晒 大家咁鍾意

未試過咁欣賞一位香港女演員

推比mon po友睇

吳海昕世界第一

想問有冇辰叔高清劇照

我知
我都好鍾意嗰首
不過應該好難cut落嚟因為每一次都有人聲

唔夠膠

二月廿九既配樂應該係咁多年既香港電視劇入邊最高汁既 每次一聽到個配樂 連埋個畫面就feel 到眼濕濕咁

多謝巴打

話說呢

呢幕係咪輕鐵站報站器嚟? 香港拍?

似喎
eagle eyes

話晒都香港版山手線

係咪第一集個鐘啱啱翻睇左

鍾意呢個多過片頭曲
聽落好舒服好放鬆

結局嘅片尾係唔同

可以睇EP10

有無人知yeesa床上面呢隻野真係有定特登整
好得意想買同款

EP10第一幕

睇翻Google Map
札幌市電車應該無呢種報站
最大可能係香港嘅輕鐵站影翻嚟

咁樣證明左一點，
只要攞啱嘢去拍，無人會分到香港同日本

好強既摩擦力

屯元天一睇就望到 太熟悉

Yeesa ig有得睇翻尋晚live
未睇嘅可以去睇返

淨係見到後半

好想即刻飛去北海道

好可愛

我有個疑問
既然見返家聰係第一場拍
咁點解話最後個結局係日本拍緊先定到
究竟日本定嘅係邊part？

巴西龜真係人生贏家

同問

係個髮型同呢副眼鏡似

派膠先係重點

其實我都唔sure到底咩事

期待

刀片王又叫自信王
未剪好晒就保證每集都好睇既

那裡來的自信啊

今晚9:30冇野睇了

點解開live次次都冇兵佑

其實三個點都要死一個

琴晚live有話佢唔係香港

live有人問佢地係咪鬧交

有冇人可以幫手將琴晚live save 低，想電腦睇

頭先買粥食呀姐問我加唔加聰

會長番黎啦 好掛住你😂

喺office扮緊工開咗嚟睇...好驚俾同事見到

so gay

好怪呀

點解 完左仲開到45... 外傳幾時有

keep住開live開到60都得

繼續留名

gay test passed

終於！

今晚九點半無著落

唉...

我見Sofiee ig story share咗一個叫"229fans"既ig page
應該唔係連登巴絲做?
有冇人想俾啲圖佢一齊谷起個page?
最多叫佢落返credit

正!! 岩岩睇完9集啦
無追po, 唔知呢度有無整合余家聰/會長既金句或者佢d哲學對白?

唔知有冇人提過
琴日sofiee開live有講過lee段野係佢鳩打
其實同yeesa會長既關係冇關

沒有二月廿九的第四天

陰

再唔係我地自己開番個連登痴線佬229igshare我地自己啲圖

相就有
哲學對白, 好似真係冇

你可以試吓cap一兩個

藍色窗簾出現了

空虛

可以, 一定好好笑

咩魚加蔥個啲 做個整合

翻睇

可以直接tag啲演員，唔使佢地上連登追post

真係一模一樣，又多個朝聖地點

其實都睇得出一開始只係為拍劇而開
玩野扮下文青9打出幾個post既
之後應該係比sofiee玩下玩下不如唔差在變埋花絮

好呀!!!

其實最重要係要做到個迴響
等傳媒又報下 keep住個熱度

到時ViuTV主動搵羅刀傾開拍外傳/續集
睇佢點say no

每次聽到都好失落

兵佑個ig冇人理 唔撚見咗

開多d劇俾sofiee啦屌
要擔正果隻

得罪講句
作為觀眾角度 硬係覺得天佑真人同佢地好似唔係幾夾
同冇咁熟
始終成班同天佑比都算係新人
都係lee幾年先彈出
但天佑本身已經出黎做左十幾年

ViuTV 花旦
4個小生 會長 兵佑 羅刀 巴西龜

成班Crew聽佢既歌大

唔派膠點會有得笑

第一次合作嘛

個ig邊個開?

佢多野做啲，又有家庭，冇咁多時間一齊派膠，覺得性格比較靜

睇返原來都係大Sofiee六年

開Live都話，天佑個性格同兵佑一樣

尻完一輪不如Cap返啲感動同哲學嘅對白

編劇度得好辛苦架！！

會長就唔同啦

Kai既

其實冇咩人提編劇，最多係編審yellow

似係簡體轉繁體

Yeesa昏迷的第十七日
會長過世的第十七日

咁都睇到

去得元朗拍壽司之神
唔爭在拍埋輕鐵

膠到好得人鍾意
同埋佢扮得好似

完全冇諗過個Ig account可以咁拎黎做後續安撫大家心靈空虛又可以製造餘韻

我諗都係香港電視史上第一次

再整d痴線poll
睇下會唔會有演員投

係咪口琴聲
聽到個心那實晒

佢尋日話冇cast過
羅刀打個電話俾sofiee
Sofiee話 做呀做呀乜都做呀

有啲野真係整定㗎

真，本來仲喊緊一睇到Yeesa ig笑到痴線

特別後第10集最後一幕之後就播呢首歌

不過第10集個片尾清新d 冇咁灰

如果無人開我可以開

沐浴巨星Casper suggest 用Sofiee

喂好!!!!

如果你係嘉嘉, 你會揀巴西龜定Timothy

會長個角色都冇cast過

好呀!! 用咩名開?

大家建議:
1. lihkg_229crazyfans (求其)
2. 229WorldNo1

Chok巴唔係有個ig咩
還掂chok巴咁多圖

sofiee原來一開始已經劇透左

真 睇下Chok巴意思

正

係喎

放埋第十集片尾曲啦

要睇下改開圖既巴打既意思

但佢大結局嗰晚先public個ig，所以唔算劇透

如果成套劇都係公司資產 出個post要問過公司就唔會有呢個效果

係

BGM會唔會出碟

琴日live有講 唔likely會出
因為$$$

搵Viutv夾比佢出

佢都有開ig?

第10集嗰首感覺比之前嘅片尾曲更好聽
有種提升咗層次嘅感覺

要做瑜珈咋嘛又唔係要你丁

開到45，大家真係好勢利

噚晚導演好似話Ryan個ig冇經營
應該係開過但係del咗啩

無自信嘅人都好難做到好作品
唔好變自負就得

睇到無去廁所

我最鍾意讀書㗎喇

琴晚live話係配樂師專登寫過㗎

Ryan嗰角色都冇cast過
“係天佑嘅本色演出”

啱啱睇
覺得呢句幾有啟發性

兵佑

佢係咪爆咗小小鹹巴出嚟

Yeesa最新個POST, 係咪爆左小小咸真身

我都見到

有人問會長個頭係咪戴假髮
我淨係覺得會長個頭好似poodle 蓬蓬鬆鬆咁

呢張相好正 好有傻氣

100% MATCH

原來刀演2日前已經喺小小鹹巴個po爆咗

應該係 㩒入去第一張有刀導確認

呢班crew真係好正，好想快啲再睇佢地拍嘅野呀

小小鹹巴：勿相認

辰叔個caption 放埋係張相入面好可愛

呢張真係好正

上咗年紀嘅風格

我覺得咁樣好正

呢張下面嗰張食包仲cute

編審：黃智揚 @yellow_wong_yellow
編劇：石俊傑@kit_kit_1989、蘇莎朗
助理編劇：李瑞娜

係你地啦

好想開住loop

好cute...世一呀....

無聽錯應該唔係口琴
係violin+viola+cello

真係 個晚未接受到冇左會長記憶既結局
夜晚睇到yeesa ig public左同d膠圖先開心返d

小小鹹巴打好靚仔

費事我哋亂改佢啲圖

巴西龜又贏 放閃

強烈建議viutv即刻開一個神聖幾何 講下d神秘學野 一定好睇過怪談

話說岩岩開始睇賤民20
見到呢幕即刻諗起Yeesa大叫

次次鳩叫都好可愛

第二張好膠

viutv會搵卓飛做
會長

總有一瓣喺左近

不過嗰個主要都係講鬼
神秘學同陰謀論好似唔覺viu有

有 去美國嗰個

噢係喎 美利堅
但嗰個我成日當佢係旅遊特輯

笑死

你當係玩住嚟講啦

個look好wild

呢套假到仆街 講鬼既有 真正考究都會傳說既應該無

最正係隊crew好玩得咁

好似有班痴線佬fol咗佢

好賤呀

我成日當笑片睇 有啲位個反應好假，好尷尬

係咪reply錯層多咗8個痴線佬fol佢

如果可以一齊同佢地拍野就好

Viu tv個乞衣仔真係唔識打蛇隨棍上

古生做嘢未

廢

乞求出嘅片尾都無放係Facebook

Netflix出手買起佢 變Netflix Original

好搞笑導演阿媽都有追

唔識睇民意

好靚

片頭片尾擺上Moov先啦 成日自己嘢都咁慢

算啦佢地

啲景真係好靚個女仔又係好靚

冇忘記天佑
感動

張麗紗比個御首我

我要救自己呀今鋪

巴打好靚仔

會長黨萬歲！

你想犧牲啲咩嘢

通常去到最後就會發覺
就係你呢次穿越先導致自己自爆

slow mo雪景

ig長期得Yeesa一個like
係人都灰機

諗起話我有咩唔夠余家聰，個個都講佢

仲要本土嘢
如果有同等budget就好了

但佢就係擁有住家聰無嘅嘢

仲要畀會長呢個麻甩佬mon著去咗邊 都係刪咗佢算啦

所以希望會傾到番外篇
佢哋deserve更好嘅回報

痴線佬confirmed

2個鐘得1個like

呢張靚到癲

笑左 sofiee想tag刀王但tag錯左個鬼佬
之後改返岩了

食住個勢出個神聖幾何 節目都大把人睇啦 on99

仲有口號

刀演你套”愛慾三人痕”呢

汪明荃體，仲要係紅字

Youtube有呀

其實大把野可以玩 小說加劇照又得 OST又得 獅子狗公仔又得 同北海道政府合作出旅遊書或者旅遊廣告又得
浪費晒刀演同編劇嘅一番心血

用番啲演員，拍北海道旅遊節目

好搞笑
睇返佢之前d post 又唔係咁

拎咗個版權又唔做嘢

Viu tv Marketing同廢人無分別
其實個台都好多自家節目
但所有野好似無人知咁

攬住嚿錢擺喺到唔會變多㗎
要錢搵錢啊
Viu又唔做嘢

我留意到二月廿九
都係睇NBA果時見到刀仔個廣告先睇
平時唔開電視，根本唔知有依套野

佢都唔識我

但宜家去唔到北海道去咗會好似辰叔咁

琴晚刀演叫我地搵返viuTV
認真一人一信寫去viutv表達意見

就算長開viu都好少見宣傳同廣告

我係見個自信的肥仔
諗住睇下套野係哪裡來的自信

唉 浪費哂套劇

自信的肥仔

個時個製作特輯得15分鐘

我係睇究竟食咗乜見佢連播兩次廣告 先知呢套劇

劇照呀仆街
完左幾日fb完全唔再提二月廿九

可能本身冇諗過套野咁大迴響

究竟有無marketing

事實

宜加知又唔做嘢

勿相認ok 低調

可能全部行緊山

咁大迴響都唔做嘢，究竟佢哋做緊乜
我哋係咪要炸inbox同send email

正 想睇
Sofiee去二条市場係咁食
兵佑試食蛋卷話蛋有蛋味
會長就去捲煙專門店同買狗狗玩具
辰叔帶大家去多賀神社⛩️

你成日post野上網，要知你係邊唔係好難架咋

Sofiee又有得食嘢
二月廿九 食唔停口

迴響咁大都唔做嘢
執左佢啦

咁快諗好新節目名
點玩

啊妹冇份去
因為兵佑會帶大家去場外市場買蜜瓜帶返香港

會長黨慢慢J

平行時空

有冇NG片睇

辰叔:日本仔真係好野啊，大家睇下，一個垃圾桶都冇

重播呃鐘

叫佢出劇照

依家就同大家去食狗肉，跟我黎
Atma：

真 大把野可以做

禁播

食雞肉算啦

你好!
一般查詢
電郵: enquiry@viu.tv
電話: 2239 8899

技術支援
電郵: help@viu.tv

廣告銷售
電郵: adsales@viu.tv
電話: 2888 1666

傳媒查詢
電郵: pr@viu.tv

職位查詢
電郵: hr@viu.tv

ViuTV唔通想等到下年3月1日Yeesa醒返先做野

幫佢諗埋要點做

首階段目標 一人一信炸爆pr email 先？
之後再實體信箱？

呢張個moment捉得好好

高調咁gchi你

食下新鮮雞刺身

重睇緊

連登仔做實事
要求劇照同ost

OST唔係話唔會咩？

多啲北海道部分啦 唔好浪費個景

冇諗過製作特輯得咁短
以為起碼半個鐘

Sofiee ig story repost咗Chok巴

btw小小咸巴真係幾靚仔

節目口號嚟

關羽帶大家買figure

諗住乜都塞落封email，睇下佢點reply咋

可唔可以唔好提條閪面女
都唔知佢做咩事，整容失敗整咗個閪上去咩
佢係二月廿九真係閪到出汁

如果喺電視到見到呢幅圖就好笑

不如list哂想viu做啲乜?

高清劇照﹑wallpaper
小說相集
ost
周邊商品 e.g. 獅子狗超人﹑御守
北海道旅遊節目
番外篇 (唔要第二季，怕越做越爛)
原班人馬拍第二套劇

番外好了

北海道旅遊節目起碼等半年先有得拍

遲到好過無到

收工返屋企send email先

等下年3月1 yeesa醒返就有得拍

atma話我想訓啊

豬仔好得意

想做隻豬

我都follow左

我做隻蟹都得

食唔停口

巴世龜帶大家去溝女

去北海道圖書館

巴西龜同嘉嘉帶大家睇情侶酒店

其實Ryan同Deegor都有得做

Deegor要帶大家體驗做壽司師傅
然後再拎返個卒業證書
咦 成件事好error feel
諗起Error 流NINJA

我做隻帆立貝

一定變左笑片

幾時再有live搵Deegor 上黎一定好好笑

拿我地平時做壽司師傅呢就一定係專業㗎喇
將d紫菜呀飯呀魚生呀擺入部機度 搞掂
但係黎到北海道呢 就真係要落手落腳整喇
好黎試一試先（舊飯散左）
哎呀屌你老味（後製beep左）d飯咁調皮都有
好再試過（成功左）
所以話呢做一個成功又專業既壽司師傅真係唔容易㗎
哎唔講咁多 我繼續開工整埋d壽司先（鏡頭fade out）

本身Deegor係二月廿九都係搞笑

一齊send email叫佢開神聖幾何節目

facebook live咪得

會長：我啲錢呀俾你以備不時之需用，你拎晒去食

佢死梗啦佢

你講一講先醒起
yeesa拎左去遊山玩水

方丈出現了

FACEBOOK LIVE 無錢
做節目起馬有SHOW 錢

RAP小小鹹巴

自信的肥仔
出現了

RAP小小咸

你是咪soffie用真名上網？

因為套劇太好睇

小小咸

餘家聰!

btw有冇人知呢段大概係第幾分鐘

有個巴打叫吳海昕老公 咁係咪真係佢老公？

我叫吳海昕鐘意我, 因為佢真係鐘意我

我係呀

痴線佬全面進場

我都搵唔返邊個位

串錯名, 罰你返去手抄100次

第二個Story 3:03左右

thx

3:11都有一嘢

呀～

有冇人搵到sofiee扮何妖

你好！
本人為貴台觀眾,十分欣賞貴台劇集《二月廿九》，亦感激台前幕後為我們創作了如此精彩的劇集。
廣大網民都希望貴台可以打破TVB的慣性收視。

相信貴台已經有部署要製作《二月廿九》的續集或番外/前傳。
作為《二月廿九》的忠實粉絲，本人和一些網友希望貴台可以乘著熱潮製作一些和劇集相關的節目：

1.神聖幾何節目實體化-劇中成員和大家討論一些神秘學和陰謀論 如時空旅人的都市傳說等

2.北海道旅遊節目,劇集演員一起去北海道（雖然現在應該不太可行）

3.更多的製作花絮making of 等。現在只有一條15分鐘特緝，希望可以有更長版本。

希望貴台可以製作更多更好的節目，為香港觀眾提供真正優秀的節目。

祝

收視蒸蒸日上

email 已send大家可以隨意加減

Ng片 基本啦

完全演譯到毒L溝唔到女既心情

大家自己再改內容
可以加多少少自己嘅感受

自爆

Thanks
有個template係度好好多
利申：伸手黨

無諗過個結局會係咁

慘撚過死

樓主pin呢個!
同埋大家記住加番多啲自己嘅諗法/感受，唔好個個都淨係copy呢個template，咁先有誠意

係”牙～”

好型呀！！！！

第二段 41:40

牙～～～～
醫生呀我係咪有病，個心成日跳得好快

J出血

真係唔覺得《想見你》好睇

有冇人同我一樣一開始唔係好鍾意個結局 但係再睇多次之後就覺得個結局幾好

Ok la
不過香港人點都要支持港劇

你講香川先生？

想做atma同sofiee中間啲空氣

J 死人

Both啦

做atma仲好

Meee 再睇埋咁多位巴打嘅討論同整合感覺好過第一次睇嗰陣

刀演驚atma感染

小小鹹巴打每日要上黎報平安

《二月廿九》— 我已不記得你的名字，卻還記得喜歡你

atma 好乖

肥仔:有菌呀！

其實專業壽司師傅嗰度有阿Dee加乘先咁好笑

我呢套反而興趣不大 俾唔到意見

見你地仲傾
如果一個星期播兩集就好
可以得閒入黎傾

其實連登係咪好多基佬
見你地係咁J男主

adore

Chok仔咁得閒呀！
個個post都見到你

睇多次大結局都喺有種淡然嘅哀傷

播緊嗰時一日推幾個post
CLS根本追唔切

我以為自己睇錯野

隨時穿越

每次聽四年一遇都係

你有冇見過御守？我有！我真係有！

cls

巴打玩命

食得架？

你再曬命呢 有御守都幫你唔到
到時連登仔同埋刀演一齊寄刀片俾你

關注二月廿九隊crew嘅精神狀態

曲奇

係 邊有可能跟度
好想幾位主角配角多d劇本拍

做到陣佬味出嚟

肺炎啊

食得嘅

兵佑呢

成日曬命 等收關刀啦

小小鹹巴都變埋痴線佬
青山醫院唔夠位，唔好同我爭床位

唔捨得食

劇照師送架

此外，暖男 Ryan（徐天佑 飾）這個角色實在令人看得心酸。他為了 Yeesa 而改變自己、發奮向上，不斷為她付出一切，但 Yeesa 為他付出過什麼？在 Yeesa 昏迷期間，Ryan 苦苦等了一年；當她醒來之後，Ryan 到日本學廚一年，其實又是為了 Yeesa，但最可悲的是他不知道原來 Yeesa 的心裡面還有余家聰這個人。如果有續集，未來一年，Yeesa 必定會與余家聰發展吧？Ryan 只是備胎，在新的時空下更是懵然不知，為何編劇要那麼殘酷呢？

利申：Team Ryan

收埋啲呀 唔好畀Sofiee見到

小心比sofiee食咗

Ryan

二月廿九 食唔停口

呢排成日係呢個post

係度曬嘢 搞錯

有二月廿九 WhatsApp sticker未

話說岩岩係youtube搵Sofiee啲片
先發現原來之前睇過港台節目已經睇過佢
但嗰陣只係心諗點解呢條女咁膠

大結局當晚15分鐘爆一個po

其實真係應該跟日劇果種咁
一星期五日每日播唔同劇
十集倒就可以播足一季
又可以多啲討論
又可以比多啲時間做後期

好靚女

來也匆匆，去也匆匆

希望佢台慶肯改啦

食煙都型過人

又瘋了一個

Ryan
唔好唔記得佢都有為Yeesa死

真係好瘋狂

但VIU冇咁多錢拍戲買片咁播

仲要credit返剪接師阿康@fujihonggg
(pic3)

琴日live 刀演話係viu決定幾點&點樣播
佢都想一星期兩集咁播

琴日又有live??我又miss 左

果然係想保命 P個咁嘅靚位畀刀演食波餅

想睇

呢啲節目真係啱哂佢

琴晚yeesa ig live呀~
依家仲有得睇返
呢個po上面都有巴打dl之後擺上youtube嘅link

如果淨係星期六日就正

精神分裂

今晚930好空虛
無劇睇又無live睇

二刷

打開個電視冇左Sofiee

快啲返…
不要再說了

刷緊

小心俾Atma食咗

原來嗰句快啲返 係同現實中嘅天佑講

Yeesa

羅刀仔度好點拍未？

一齊整玉子燒

我覺得佢哋拍第一場時，真係未諗定播唔播，要唔要剪。
好多時拍嘢係咁，諗咗幾個可能，先拍定，到時要唔要，就睇最後定乜情節、結局等等。
申：呢個係我估計啫~

劉謙真人同會長真係走兩個極端方向！

我都好想要

仲多1個就10000thx喇

昨晚ig live刀演話根本就無兵佑ig喎~

key到葉劉定鄭中基扮女人咁

你一講﹐我都想……

Whatsapp stickers
Wallpaper

10000

葛珮帆

呢個訪問都好睇，大家未睇可以睇吓。
游大東寫劇都好正！

刀演已澄清：真嘢！

會長睇完都唔like 真係幾灰

由會長死開始喊到做完套劇成粒鐘都停唔到！

我用住小小咸巴啲圖做wallpaper 先

選角真係正 佢哋好夾

當然各花入各眼，對於我，我覺得個結局已經好好，佢帶俾我嘅感動同不捨唔係普通劇集做到，所以呢套劇已成為我心中經典。

又要po多次張圖
肥仔語錄

我都好愛呢張相，最正係會長同Yeesa表情，好浪漫！

劉謙好似係食煙呢個動作係自己要求加上去？
支煙完全帶出個神緒
認真思考既男人

我都好同意個製作特輯得15分鐘，好唔夠！

可唔可以睇下我個bb係男定女

來個飲食節目！
好似大台都有乜鬼《馬家開飯》啦！
俾Yeesa去食唔同嘅嘢，請返啲演員幕後大談合作趣事。

唔知點解我諗起呢幕

佢係話唔知去左邊

從何來﹖好有愛呀！
不過…呢張…會長又變返神龍咁樣…

佢好似同Sofiee好熟咁

我開始明點解係獅子狗超人...

劇照師story
@saladd

睇完二月廿九即刻睇返Ranya兩輯嘅吊靴鬼

好似睇你的名字咁
要睇返個懶人包cheat sheet先睇得明

屌

佢做世侄做得好入神

頂
你有冇自己send返去個whatsapp group

咁比面 多謝你

下次入雪房玩唔會再比人發現

黃色viu買返嚟d日劇都好好睇
其實諗諗吓可以
逢星期一做港劇, 二泡菜, 三日劇, 四重播港劇, 五卡通?

冇，反而係刀導Send返出黎問係唔係我整

係，覺得自己好蠢

等你po多啲

會長d頭髮本身係攣攣地

頭先去渣打㩒atm有會長廣告

巴西龜揸cam

好靚呀，同埋呢張係少數係打直岩比電話用

電死我~好迷人~

齋睇冇得食

好似家燕姐d清談飲食算命節目咁

你點答

二月六九
leap gay

你唔好老屈我哋 話係d網民整喎

現實中有無三個女人 由小學識到發展事業差距咁大 都仲咁fd

實有嘅

呼氣果下再慢啲更正
可以再細膩啲

地獄巴張poster有得加英文

好靚呀睇到好想自己飛去影

創意無限！

雖然我係會長黨 理想中嘅後續固然係Yeesa同作者余家聰再續前緣
但真心覺得一年後返嚟嘅Ryan好慘
各位會長黨覺得要點發展先對佢傷害減到最低

好空虛
今日yeesa出少左post
唔知佢還好嗎

阿媽多謝大家

沒有yeesa的第四個晚上

識返個日本妹

開波

至奇

九半了

北海道會唔會播二月廿九

佢哋要譯日文

九半

岩岩追曬十集 結局幾好
救曬兩個 但成個世界變左
佢同ryan對佢既記憶都唔同左 就算無死到 都好似第個人咁 唔知邊d經歷保留到同無左 陌生左咁

我都好想知！
昨晚ig live喪問但無抽到我嘅問題~

9:30

好空虛呀

開波

開YouTube viutv world海外有得睇
跟住起字幕嗰度咁返翻譯日文

片頭音樂

Yeesa出現了

係咪痴線㗎
呢幾日返返工忙咗冇追post啫
咁就爆咗兩三個post，點追呀

睇有sofiee嘅YouTube 片

然後就沒有然後了

做完繼續推post

望住個mon冇嘢睇

睇晒啦

睇多次

我想聽yeesa大嗌「牙！！！～」

有冇巴打cut咗把聲

諗起chok巴張gif

Sofiee係咪忙緊剪緊旅行啲片？
好空虛

我記得sofiee話如果我哋想睇 佢就會剪

整返幕fiona/辰叔開解yeesa 勸佢要珍惜眼前人

Fiona- 講無咗個仔 但更明白要珍惜Jonathan 所以揀一齊做義工
辰叔- 講好後悔咁多年冇走出喪妻之痛 冇好好愛錫yeesa 叫阿女唔好學似自己咁

利申 兵佑黨

我想睇呀
1. Yeesa張麗紗

我個心都囉囉攣……
之前兩個星期最期待每晚九點半，見到Yeesa同會長，而家唯有周圍搵佢哋嘅片、相重溫再重溫，止止癮。

好悶

你連之前嗰40個post都追到
呢2-3個算得啲咩

我想睇呀Sofiee

有一個負皮，係咪刀導黎架

今日完

得戚樣

聽日homeoffice追晒佢

不過如果要講晒道理講得咁白，就失咗佢原本嘅風格，似大台啲圍埋講晒道理咁。

Yeesa想睇sofiee

唔知sofiee仲有冇mon post 呢

Sofiee cd rom

諗起少林足球

零點零零零幾秒睇晒喇

watching us

想睇呀

應該冇人唔想睇

2. 吳海昕鐘意我

一定睇

個個都想睇

和頭酒

Sofiee：原來人人都想看……

想睇嘅舉手

我想講連個蜜瓜都有交戲

3. 專業壽司師傅

蜜瓜：

跟辰叔學斬野

可以推到46

Ryan一早就想行外父政策

一定得

4. 無辜香川先生

5. 氣象人生

二月三六九
leap gay

下星期一先有相
北海道同香港都有，圖文介紹大家去行藻岩山，完左拍攝之後嘅個人行程

6. 無法顯示用户名稱

係識跑嘅耶蘇光

幾時先可以衝去北海道朝聖

搵字體搵咗好耐先搵到個啱用啲嘅

7. 吳海昕老公

靚到咁，好想去呀

7. 地獄無門闖進來

件白色毛毛褸
係咪第1集係醫院偷返嚟嗰件

8. 地獄無門闖進來

其實到依一刻我都仲係接受唔到二月廿九已經播完

神光好靚

張gif好正

下年二月

9. 吳海昕

支持sofiee嘅觀眾請坐低~

10. 要學識睇化

Yeesa就冧掂咗奶奶同姨仔

Sofiee想Sofiee剪俾Sofiee睇

噚日都仲有live，今日乜都冇，係咪要三刷

11. 凍檸茶世界第一

依家係咪就係食到肚屙嗰間

#lov

召喚小小鹹解答

Where is yeesa?

Kaka不了

Sofiee number one

嘩下面條裙好短
此風不可長

唔知香川先生知唔知自己比成班crew叫緊自己香片

中間喎罰你重睇二月廿九一次

係咪煞科飯？
有無痴線佬起到喺邊 加埋落朝聖地圖

係咪得yeesa食到痾

又要召喚小小鹹巴

12. 湖畔散步去

小小鹹巴你真係好靚仔

會肚屙

好似唔見ryan既

撞咗車

其中一個crew 前幾日食完肚屙
殺科和頭酒竟然係同一間

利申食完兩次都冇事，係感覺唔夠新鮮

睇到個集真係無諗到講fiona之後死左

wadiu

第三張靚到

唔推薦呢間真心
日本咁多好野食
不過唔試過點知好唔好食

可以整合埋yeesa嘅零食
整個連登痴線巴絲shopping list

真心覺得齊陰唔好睇

上年去無上到藻岩山

乜都有list cls連登仔

Sofiee剪咩頭都咁好睇

你唔要會長

世界第一

不嬲都唔係會長黨
由始至終都撐兵佑

樓上整合咗咁多朝聖地
只希望日本開返關之後唔好有港豬走去污染人地地方

多謝實評！

同函館山比嘅話
藻岩山冇乜特別嘅其實

我坐

試吓想像成個神社都係連登仔

金鐘m記.jpg

思路清晰

係咪都係個一帶嘅山黎

函館山係正 不過好多人

神社相認

真呀 世一

成條路軌連登仔

唔好學埋哂D老土野啦

真係，我上年夏天去過，多人到爆！

頂，認錯人

我淨係認佢係咪本身唔食煙的

藻岩山響札幌 函館山響函館
好似講緊廢話添

專一兵佑黨

的確

鋼鍊式相認

另一個城市嚟 都喺北海道 都有好多野睇
不過札幌撘jr去好似4粒幾鐘

鎌倉高校站咁

我復活節果陣去 天未黑已經上左去都好多人...
好彩好大風又凍 d人又好快走

見到關菊英我淨係諗到曾志偉把聲

等緊day 7

點解?

最記得條片 馬浚偉係後面笑到仆街

不嬲唔鍾意齊陰 但係吳海昕整齊陰又真係好靚
Btw又就黎爆post

我去睇地圖啦咁

關家姐

唔好燒落我度
Yeesa 點解你要咁樣做

用刀片相認

個個去跳軌

三刷係基本

940920！

屬於連登仔嘅相認密碼

試一試下整
ep2:
1.50cm ながいさけるグミ
2.果汁グミ
3.Alfort朱古力
4. CAFE LATORY
5.GURICH
獅子狗超人同埋佢上面嗰兩個睇唔到係乜

今次御守都幫唔到你

大量院友病發

成個神社嘅人都揸住又幾好笑
唔知情嗰啲人以為做乜咁多痴線佬

又有痴線佬

個po仲有冇正常人

獅子狗超人嗰個係欣欣杯
好似係結局前個fb live講

勁

CD-Rom 可能正常少少

開定46已經搬哂啲嘢過去

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (46)

嚇親啲日本人，做咩個個都攞住刀片
到時call警察嚟然後第二日報紙就會寫"大量(連)港(登)人(仔)於北海道神社以刀片相認 被日警拘留"

你個痴線佬

唔該哂氣象巴

伸手黨
有冇人搵到會長副眼鏡咩牌子

拎香片囉

歡迎大家加入呢個大家庭
利申：正常人

唔洗

到時周街都會長同款眼鏡

呢個可以喺live到問下 如果仲有live嘅話

人地會誤會我地未見過電車

連登仔衝出香港

柒出國際

你stalk人都唔會like佢啦，驚比人知嘛
你知會長始終係愛情初哥
係會怕醜啲

痴線佬

諗下好啦，邊有咁快可以去到日本

我暫時唔敢二刷，因為我睇返預告都喊，我驚二刷喊到盲！
俾我休休，追吓post，睇吓各位巴絲嘅創意圖先！

劇組連個名都改埋做ライオンlion
會長買嗰陣都冇圈住嗰兩件

「940920，係屬於我哋之間未來嘅密碼。」
呢幕真係甜 (雖然帶苦，但足夠回味！)

咁都搵到，齊晒料，十個勁字都唔夠！

ok!

拎香片正啲喎！
又唔會同日本人撞！
佢哋啲藝術人都可能會拎刀片，咁會認錯，但香片唔會認錯啦！

又識日文 又熟零食

三人行一定會有個傷心㗎喎
好現實黎講一定係長痛不如短痛 鍾意咗第二個就快啲講 唔好等人返黎香港先發現啦

唔想所有人受傷嘅話就係Yeesa自己一個受曬
繼續同Ryan一齊 唔再去揾余家聰

1001

唔知點解我都係覺得湖絲係會長黨

早咗啲喎

每次傾會長我都見到佢

幫手推下都要

有冇人502我Lag到喊

唔明

我入親連登個app都502 bad gateway
Web同app都好lag

我load得好慢

986

13. 我個野壞咗

細聲小小
會長偷返嚟㗎
一早就放咗係袋入邊

我同意如果繼續三人行真係會傷心，所以由Yeesa將家聰放入心內，好好收埋佢，繼續向前行或同Ryan一齊，應該最好。對會長嘅回憶喺呢個時空只有佢一個受晒。
利申：由製作特輯開始就會長黨！

14.玉子焼き

瘋癲！咁都留意到！

先入為主咗

罰你地由PO1開始追返 我對兵佑矢志不渝

Load乜都好慢
睇返啲reply直情load唔到

真心癲 無劇追無live睇 都可以一日爆一個po
成班痴線佬

唔知講左啲乜就1001